【一周必看】三醉警當街肉搏三少女 疑鹹豬手掀惡鬥 全部被捕

【一周必看】三醉警當街肉搏三少女 疑鹹豬手掀惡鬥 全部被捕

【本報訊】警隊醜聞停不了！繼有警隊高層捲入性騷擾女下屬事件，4名毒品調查科休班警員，周三(21日)凌晨在旺角夜店消遣後離去，於街頭疑與3名少女碰撞，其中1名少女報稱臀部被摸，懷疑被「鹹豬手」非禮，雙方頓起爭執。在場1名休班警充當「和事老」勸交不成反被打傷，其餘3男警與少女當街混戰，警方到場拘捕涉案的3名休班警及3少女，旺角警區重案組正調查事件。
source:

休班警上線啦

帶曬女 女 女返警署

如何制止「休班警」作案已經成為新一屆特區政府最重要嘅議題

請更多警察

會更多休班警喎

好快升職

再請更多警察

全香港50%休班警

一個休班警要幾多個警察去制服

要保安司開會研究

我覺得，勸交個休班警，摸人patpat嫌疑最大

惡性循環？

案已破，close file

係少女用patpat非禮休班警，磨佢隻手